Toen zijn gezicht groeide grave en stern weer Ik vroeg hem waarom zijn lachwekkend, en waarom op zo'n moment.
Zijn antwoord was op een manier die kenmerkend is voor hem, want het was logisch en overtuigend en mysterieus.
Hij zei:-- "Ah, u niet begrijpen, vriend John.
Denk niet dat ik me niet verdrietig, maar ik lach.
Zie, ik heb gehuild, zelfs wanneer de lach deed choke me.
Maar niet meer denken dat ik alle sorry als ik huil, voor de lach hij precies hetzelfde.
Houd hem altijd met u dat gelach wie klop op de deur en zeggen: 'May I come in?'
is niet de echte gelach.
Nee!
Hij is een koning, en hij hoe en wanneer hij wil.
Hij vraagt geen persoon; hij kiest geen tijd van geschiktheid.
Hij zegt: 'Ik ben hier.'
Ik getuig in voorbeeld I grieve mijn hart dat zo lief meisje; ik geef mijn bloed voor haar, maar ik ben oud en versleten; ik geef mijn tijd, mijn skill, mijn slaap; ik andere slachtoffers willen dat ze misschien.
Maar ik kan lachen om haar zeer ernstige--lach toen de klei van de kabelschoen van de sexton neerzetten op haar kist en zegt 'Thud!
Plof!'
tot mijn hart, tot het terugsturen van het bloed van mijn wang.
My heart bleed voor die arme jongen -- die lieve jongen, dus de leeftijd van mijn eigen jongen had ik zo gezegend dat hij woont en met zijn haren en ogen.
Daar weet je nu waarom ik dol op hem.
En toch, als hij dingen zegt die in aanraking komen met mijn man-hart in het hart, en om mijn vader-hart verlang om hem als geen ander mens--zelfs niet voor u, vriend John, want wij zijn meer niveau ervaringen dan vader en zoon--maar toch nog in het moment koning lachen hij kom naar mij en schreeuwt en blaten in mijn oor, hier ben ik!
Hier ben ik!'
